連登有無maimai玩家？

有無maimai tg group?
想同maimaier交流下吹水
有時自己一個人玩好悶
又無朋友玩 無得傾下

貴圈

我淨係同女朋友玩多 係mai圈唔多朋友
所以亂都唔會關我事

垃圾狗公game
咪整污糟我地音game

我唔係狗公
其他音驚都有玩 不過副修
maimai gc比較多玩